今次除咗勇武手足要多謝之外，仲有多謝多一班人

就係銀髮手足
成班響黑警啲威脅下都仲築人鏈爭取時間俾其他手足走
銀法手足同樣值得尊敬同多謝

支持

多謝你地

推
多謝你地

多謝哂你地